合埋眼 諗一個連登user出黎 你第一個會諗起邊個？

老納

棋靈王..然後就會諗到鮑姐

腦魔

你屎都無得食

蓋清

馬丁露乜鳩

肥媽大隻 嗰陣第一次見倒笑到仆街

牆鑲屍首

濛

舊登得唔得
曾他首
車頭大燈

肥絲
左光斗

袖木

谷德昭勁

慘過翻印度

鳩硬無XX

王騎

可愛

爆裂鼻毛真拳3

呢個垃圾人！！！！！！！！！！

BTW 28歲半老處女

各位都係垃圾

花與愛麗絲

毒步天下

麥能爺

教育處女職員

50歲破產

屌 條友跟我改名 我之前叫48歲老處女

白馬嘯西風

特朗普讀賓州大學

谷徳昭勁

咩呀

有精冇液

N Ben

次9次都俾你fake

抵死

李知恩圖報！！

追捕兩米黑鬼

尹志平

我覺得係網絡欺凌！

你地欺凌我就真

蓋世寶屌老母

你值得擁有

BTW
又話退出連登

淡出唔係退出

只係時間性嘅問題
我歡迎你換過個ac重回連登大家庭
但不要再伏人了！

我至鐘意睇你地屌曬鬼